強積金都要走了

今日調倉好嗎？
求大神指點

100%美股基金

調去保本避一下先

上星期五保本晒啦

跌咗2日即刻走咗啦

越跌越溝 驚咩

100% 保本

要黎做股災最後一炮

你一調完就回升，強積金擺幾十年唔怕食波幅

3十幾40年後...驚鳩咩

點解咁多人唔知強積金係要每周期調動🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

結餘：港幣173,xxx.xx，自開立帳戶盈：港幣76xxx.xx。兩年時間，保本緊要。

on9 lor

拎得返先講

今日先調咁遲

Mpf都溝

擺起碼三十年既野
真係唔知調乜
開番幅圖出黎睇下美股三十年點行啦
日日調上調落同個炒家有咩分別

MPF就係咁玩架啦
除非你好得閒連MPF都玩day trade

三個月轉一次，一年先四次，有幾唔得閒，講緊係幾十萬

強積金廢時睇 100%北美 forever

首先mpf 要T+2做唔到day trade
玩左幾個月
但發現又曬時間return又低
都係低位hold股票基金高位轉保守基金算
利申：已轉保守基金等大冧市

我每次等股災先轉進取 其他時候唔理

樓主假膠咪理佢啦

好多mpf 改咗即日4:00跟回當天價位了，識捉緊好多師兄都贏到成300萬了

北美>保本
Set 埋到價提示

鬼唔知咩懶醒
但要T+2先轉到嘛
你不如講下邊間今日4:00前轉
聽日就轉到比你繼續trade
我唔叻
個倉供左十年得1.5m

低能

識得咁做已經有超額回報la

移民即袋

股災行成個月wor, 就講今次3 萬點都有三個星期反應 la

HSBC 好似得

啱 強烈要求增持Arkk etf
有冇人一齊寫信比強積金嘅CFO 叫佢哋大量買入Tsla Arkk SQ TDOC

我就係用hsbc
要T+2
快d講邊間可以即轉

我咁醒連工都唔洗返啦
下下捉到每個浪高低位
仲供乜鳩mpf

咁你都要有呢個諗法ga ,而唔係齋擺唔理

屌
咪講左試過trade得好密3個月
發覺仲衰過buy and hold
咁我咪放棄

day trade 緊係on9 講緊上面班傻仔唔撚郁仲以為自己好醒

樓上話可以即買即轉到倉既巴打
仲唔講邊間銀行得
我即刻轉過去
呢家用hsbc得T+2
等緊你地講我知即轉

我都想知邊間咁西利

2月頭已經轉左... 不過睇怕low risk 都要蝕

等緊話賺到3m位巴打上水

無相
你話2m 都得啦

轉晒香港債券

真係hsbc wor

大把公務員有呢個數

真係T+2 wor
我就係hsbc真實客戶

清識d野
我好多同事都過2m
做得耐2000年供個堆已經3m above

食盡25%, 每年講緊20 萬dls d 稅就比撚哂係呢到

而家改咗4:00

咁撚勁

係咪星期一4點前轉A基金
星期二9點就見到A基金
又可以落指令4點前轉B基金
而星期三9點就見到B基金

你買咗咩

我一個月mpf都萬幾蚊
自己只係比1500
超爽

咁你調咩姐 你都認為攞唔返

唔知！但我通常升得高咪轉去保守，覺得差唔多要升咪轉反進取，捉短波段沒問題

100% money fund

似係呢個

🍇🍇🍇

65歲先拎得，求其啦

咁你又唔岩，一黎可能有d 人就快炒，二黎mpf 都係投資黎，要避險

依家先係要由保本慢慢轉去北美...

唔知你又講
屌

星期一二三都轉，都唔知你噏乜撚

供到退休一定過千萬
差在係千頭千中定二千以上

唔分啲去亞太/歐洲

on9先會歐洲
Performance 最差

好多mpf 改咗即日4:00跟回當天價位了，識捉緊好多師兄都贏到成300萬了
又係你自己講
柒下柒下

我都有HSBC mpf 好似係下午4點前俾指示
即晚轉到

我都覺得要好好咁做下個mpf
見依到有post, 有巴打有100% return
想學下

但個倉要T+2先見到轉左

邊位咁勁

正能到呢

已經轉晒保本

onj 我講笑乍 一早保本啦